新巴職工會：會響應塞爆港島行動

推！！

光復香港，時代革命

［長文慎屌］727 728 賽後檢討

推

都好，按章工作試水溫

請暫緩港島西&新界東夾擊大遊行, 我理解係手足心血,已經一推再推
但是全民罷工一定要搞返個 8.4 遍地開花-罷工前夕-七區集會 先可達到成效,

大家一直個方針是和理非 → 勇武 → 和理非
但是現況就是陷入彊局, 勇武繼續升級打落去
你置於港共同中共位置唸佢地係可以繼續無視

在此呼籲大家冷靜落嚟,
罷工要徹底成功, 靠嘅是和理非港豬！
今個星期日8.4 舉行 遍地開花-罷工前夕-七區集會
先能夠號召千千萬萬香港人！

[公投] 8.4 遍地開花-罷工前夕-七區集會 暨 港島西&新界東夾擊大遊行

Pish!!

8.5罷工！

光復香港，時代革命

push

8.5 罷工

地鐵佬唔係唔跟呀嘛?

請問各區人士，如果冇得番工，咁應該去邊先???好少人講

推！

罷佢老母

車上巴絲，請為車長護航！

全部手足同我推！ 如何令黑警有所顧忌有所恐懼！ 如何從狗屋內部分解黑警！

仲有9巴佬

塞埋地鐵就爽

pusj

多謝司機大佬

幾時到港鐵

屌，我個爛鬼公會傾撚完未呀，人地其他公司幾有承擔
唉...

Push

[罷工] 時代革命的突破點!!!!!致所有巴士港鐵員工

同意，實有人嘈嘅，要幫幫車長

巴士佬

新巴

多謝

多謝新巴工會

淨係要泊正巴士站已經好大鑊

不過重點依然係狗鐵
狗鐵一死,全世界就會停止運行

推啊

散水一定要散得快， 半年可以拉鳩曬
港獨支那趕中產， 冇和理非就含家產

人地支持你

地鐵車長們 唔係唔支持番呀？

*7月30 : 地鐵不合作運動
*8月2 : 公務員罷工集會
*8月5 : 一齊罷工 7區集會
停止前線義士受傷被捕

天雨路滑

車長開慢d 正常呀

你班仆街唔好屌呀！邊個屌 屌番邊個！

推!!!!!!!!!!!!!!!!

Respect

推爆佢

又聽日
唔係8月5咩

正

我愛新巴

港人巴士

wow

聽日係不合作

8月5係罷工

推 多謝你地

塞爆佢

斷嗮公共交通咁唯有係自己區集會啦

推

全民黑衫、口罩同頭盔，返工返學行街，唔擺工既日子一齊做，將抗爭帶入生活，保護示威者

光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

2047到時只會都係變返中國，仲要一下子就變，一定好多人接受唔到。

所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭

睇到想喊

新巴由69開始已經高質

大巴vs 水炮車

730
730

光復香港 時代革命

Daddy

一齊罷！

*7月30 : 地鐵不合作運動
*8月2 : 公務員罷工集會
*8月5 : 一齊罷工 7區集會

致新巴，

港鐵無話真係做

g持

如果喺真嘅，快啲整返張
天地有正氣 BANNER 支持佢地

如果真係全港大罷既
正路係去附近既公園/廣場集合

推爆
良心企業

好！！

第一巴士

WO

8.5 罷工 公海
Discuss:
Channel:

好波

不枉我一直唔坐地鐵返工，只支持新巴

即刻打左支強心針

九巴呢？

睇下d狗去得邊區

多謝工會

咁堅

聽日唔該塞撚埋啲公路佢
想罷工

唔小心負評左 支持新巴

push
大家各有各做
等睇港鐵做第二個響應

up

衝啊

Cool

推啊！

良心工會

612612已經玩過

聽日係咪試水溫，8月5嚟堅？

九巴巴打？

respect

Pushhhhhh

泊正巴士
之前九巴試過

幾時到九巴城巴

mtr仲等咩？

pish

公務員

真漢子！！

為8月5號全民罷工做準備！

係香港人既巴士

迷巴士

新巴係港島影響力唔細

新巴永遠走最前

聽日攞左假 幫你逼爆埋地鐵

來吧新巴放送

8.5 齊罷工

新巴同前中巴一直都係勇武代表

巴打，多謝

我之前係新巴打工既，而我罷工原則就係咁：
「屌你老母塞爆」
無錯呀，就係屌你老母塞爆，我就唔撚理咩公司虧錢，次次工會行動就係老母咁撚塞。

支持按章工作！

推爆佢啦

巴士

上下一心

[運動正名] 不如我地叫呢塲運動做「光復香港」

罷一日公其實都冇用，當公務員，地鐵，九巴車長無限期罷工就有用

想喊
比晒藉口你都仲要返工就真係仆街嚟

黨鐵呢

支持

和理非巴絲記得塞實兩度車門條巷
唔好畀啲藍絲叔父走埋去搞司機

撐！

五大訴求!
光復香港 時代革命!

可唔可以用廢鐵班真漢子夾一夾時間

藍絲廢老肯定打人，小心啲

試咗一次就會有第234次

九巴城巴出黎啦！

摩daddy

正呀屌

唔好呀 我好想返工呀

推呀

地鐵都爆埋就真罷工

8. 5擺工

Gd

安全行駛

新巴好野

車長都打?傻左

hk island

我無野講

We connect

港鐵班車長又縮沙

玩一日經濟都夠冧

唔夠
爭港鐵車長罷工

巴士大哥

咁就有得搞呀

比少少時間啦屌

屌你老母塞爆

好感動

一直希望有朝一日香港人可以做到真正罷工，可以擺脫到prisoner dilemma

咪係，Freedom is not free，一旦失去，俾幾多錢都可能買唔翻。更何況香港哩個家

多謝，push!!!!

互相幫推
共產黨萬歲

個職工會有幾多人先？
不過一定會支持

過左咁多日仲咁老定

港鐵個車長都比自己人打啦

多謝你地

7月30?

要更多工會支持啊
各行各業都要有
推啊

真香港公司

office員工支持安全駕駛

光復香港 時代革命

感謝

一正評一支持！

Push!

Wow

由6月開始我每次搭新巴城巴都會同司機打招呼，每次都係佢地受影響最大而又最幫大家，出聲都出得早過人。

齊心同根

摩佬泊大巴戰術

點護航好? 要講d咩?
好怕羞, 唔敢同廢佬嘈...

巴士司機大佬

狗鐵呢

見到希望

Liberate Hong Kong
The revolution for our time

感謝新巴司機

如果塞爆咗無工返我地全部人去警署報警好無

再衝擊已經冇用,只有三罷先係出路

8.5 全民三罷

PUSH

sorry借個位
[警世] 用啱方法救藍絲老豆老母

光復香港 時代革命

真世界第一

多謝新巴
=============
光復香港 時代革命

借位
請幫手report page, 內含義士資料

塞返佢三五七日癱瘓全香港

8月5日齊擺工

支持！！！！！！！！！！

公司唔好諗住秋後算賬，we connected

Liberate Hong Kong, the revolution of our times

推！推！推啊

跟住新巴司機就會俾班廢老屌趕住佢返工

港鐵車長都記得要注意安全啊

推爆三罷

滾動

推！！！！！

塞晒成個港島

8月5日全城罷工！

咁多位司機大佬安全速度駕駛

730安全駕駛tg group

光復香港 時代革命

推聽日會揸車嘅巴打記得要join
死火燈為記認

新巴城巴從來都冇令香港人失望

新巴司機
新巴工會

推
鐘意佢嗰句不畏強權

Pish

快d塞爆佢

入黎放低有用既戰術post

[大合集！]戰術討論分流傳送門

push!

8月5號大罷工

新巴不枉我日日搭新巴

巴士罷工，地鐵唔係唔罷啊？

多謝你

新巴又贏

有良心

叻仔呀新巴

香港人日程表提醒事項
【香城OL wiki】史上最全攻略！！持續更新！！！

免疫催淚彈下一步就係擋彈 頭盔記得買冇氣孔!!

【發夢必睇】進場與離場指南：換衫變裝教學

《置頂》星期二港鐵車長罷工，嚟個全面交通癱瘓！

［突發］公務員宣布8月2號舉行集會⋯

[八五三罷] 對8月5號罷工一事有感而發

香港政權真面目
西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 (2)

我想問下葉虎單野係咪已有共識係炒咗車？

——————————— 光復香港 時代革命 ———————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、永不落實「社會信用評分系統」七、移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

新巴好波
以後聯營路線一定等新巴車先上

撐新巴

8月5日全城罷工